# postgres + adminer

## Per connectar-nos (INTERFICIE GRÀFICA) 

> - localhost:8080

``` 
 - PostgreSQL
 - database: postgres (el nom que li posem al servei (container))
 - username: postgres
 - password: la que estigui definida a POSTGRES_PASSWORD
 - Database: la que estigui definida a POSTGRES_DB
```

